7/10 元朗即討區

popo發顛同街坊對罵
話警方做野唔洗市民管